認清現實，學校攻防戰冇益！

目標係乜？係製造有利條件三罷，唔係死守學校！每晚都撤，之後返去！分散哂人力，點鬥？！

唔同意sor